(live) 警方會見傳媒講廢話

push

123

321

佢同外國記者講：
he is the organizer of this event

唔知做乜9

He keely he keely
Madam 你講乜柒呀

聽得出佢d英文......